有冇手足J過現代教育Antonia

十幾年前好好J

你個不孝子，你有十秒救你老母

圖呢仆街

做咗人呀嫲未

J開Dr.Costa

佢之前同戀童tony chow一team

google大把

幾十年都係個張相

40碎都未到

睇錯Diego Costa

依家唔撚掂，早十年個對腳加個港女樣真係幾正

個老母仲正過個女

一！嘭！

Diego costa仲好j la

以前冇咁多ig雞j圖，同cecilia tong一齊j

全盛時期日日著摟屌裙引鳩班毒能

停經未

當年真係好撚好j

發脹左啲

00後未見過?

其實補習俾貴d上live班都on9
Antonia除外

現場j

佢有冇吸過童精

兩個差唔多樣

有朋友當年被打飛機

more

J左好多年

好多人知啦呢單

明明唔係學生都搵佢上堂

有無舊相先？

以前冇讀chem但係報左現代有個唔記得叫咩名既女miss live
次次坐最前

佢畀UN SIR屌左啦

以前覺得活學教育Amanda好正 喺老咗d

More

肥毒柒wo

變左c9

生咗BB
差啲

有冇人J 遵理bio scarlet chu 同中文黃婷欣

當年有antonia file

Sylvia Lai最正

J開現代ling leung

Sally ?

係靚既 當年書展現代個檔口見過佢真人
係幾靚

你咪又係屌

好似幾似

而家佢幾歲

係大陸上唔到google

左邊條友個style好撚令人懷念

佢d腳趾好淫

自己google啦

我記得Ko ten老婆好似都Ok

拉

90年代中學潮童印記

kris Lau係咪食過

對波

其實有幾特別

手足黎

頭髮咁薄嘅

un sir肯定晚晚J佢

好過冇

仆街，咁係咪即係唔J得

有。J佢d note J到溫唔到書

Scarlet chu係中大生化系師姐
Ocamp見過佢素顏
十級驚嚇

我嚴重懷疑呢班幾年前既毒撚大個咗
就係依家貨金比電子妓女個班人

個樣j死人

十幾年前因為佢個樣補過佢

咁我咪J錯左

好想同佢做愛

係
我哋淨係可以J藍絲

Antonia賣相夠唔夠班後生撼

百貨應百客

老雞

同一個人？

講左4頁都無人講mia Wong
好失望
蕭源 同Wilson 都拜佢裙下

好撚正佢對白滑手用來劣鳩一定好撚爽

生完之後塊面圓過波

佢生咗喇咩

圖呢

生完對波大左墮左 仲能正

講佢都講左十幾年 老啦

十年前一定有

原來已經生咗兩件，但好似仲未結婚？

幾時生左

但我地J大波Madam又係會俾人批鬥

識J一定J Costa老師

扑過添

攞家姐份筆記入廁所打飛機

仆街 個樣變左version 2

老了

明叔

其實我有上佢堂
坐最前果排，積極答問題等佢讚我
落堂再問佢好多野，借d意𥄫佢

比咁多學費 手仔都冇得拖下掛

有

D皮膚鬆晒

中大EMAIL

大波大蘿都唔J得
淨係可以J飛機埸

x2

200x年iconic港女look
世界獨一無二

個條cheap之堡十字鍊 畫龍點睛

5年前去補過live 真人真係好靚

做左佢助手咁耐話佢地冇做過愛你都唔信啦

邊個咸濕仔J佢
就要接受Tony chow嘅同性治療

Koten嗰兩條女
話時話佢去咗邊

佢個女助教仲好j啦

antonia 真心正人又靚 講英文又好聽 仲要係黃

咩料
我依家都係咁樣喎

髮型呢

屌打宜家果班電子妓女

蓋清
我講緊全套連髮型

唔止「啲」喎

j過10 次左右

利申 93年

btw而家走曬樣咁濟

最多咪偷佢底褲劣鳩
咁既樣點屌到

Arrrr 曾幾何時既女神變到咁 呀呀呀

佢同Ingrid wong都好正

宜家生完b，會唔會係最淫嘅moment?
欲求不滿個種

Antonia Facebook d相大部分係同呢條友合照佢老公覺得肥毒冇威脅性

唔知多5多水

欲求不滿嘅狀態就needless to say

岩岩生完嘛

冇做啦

淨係以前f.5補過佢一個月覺得冇乜用就去左Calvin Sun到

同事業女做伴侶都幾易帽

條仔高大醫生

呢隻黑框加髮型
十鳩幾年前好撚多人咁打扮

邊撚個黎？

j出血

畀啲尊重手足

PM問佢

請問我可唔可以J你呀？

ingrid wong先靚
好似唔識老咁
運動又叻 讀書又超勁

卡其褲

Scarlet同咗康sir結婚
婷欣都好似同過康sir拍拖

通識個康sir？
唔係呀嘛原來康sir呢條死肥仔咁都食到婷欣

成個post一個Mia Wong都無
係咪咁後生啊...

只係因為mia 太樣衰

Mia 同antonia係09年曼聯對巴塞咁

我J開k kwong

佢而加漲咗好撚多

以前有個Vivian 消失在？

eatable但唔想eat

猩猩
佢呢幾個月無表態先驚奇

拍拍，拍拍拍，各位同學大家好，我係Costa老師！

諗起我中學時候冇補過女miss堂是否遺憾

Sam chai女朋友

好撚似立花美涼

依家已經成個auntie咁

Mia好醜

Sylvia 棚牙好核突

立花美涼

scarlet chu

最正一定係ko ten老婆
好似叫Charlotte

屌...我中學同學黎嫁

回憶總是美好的，佢而家成個欣宜咁款

真係成個欣宜咁款

以前有個教電腦都幾正

仲係好正有肉地

佢body唔漲係面漲 好慘

J開MIA WONG

馬蹄露

MIA老師勁正

以前真係正撚到
化妝化到恆又著褸屌裙
好想一路屌一路學英文

又多水又有奶飲

以前就靚。。 宜家就....

好似過左加拿大生活，都上左岸啦
應該就來唔教

真人又黃又矮

J開 koten條女

到時學黎學去都係果幾句

以前J過
依家仲賣緊樣

而家互屌緊

Ingrid Wong

係幾正，當年都有補佢，教得幾好

有年係bu 見過佢佢做lecturer

各位5**狀元你哋好呀

而家先知

p圖定點
似得咁緊要

人會老架嘛

死基佬tony chow

第一次揸係問完野走時
用書包掃左佢部手機落地下
再一齊執手機時揸住佢隻手

之後有人想知再講

冇P啦, 真係似

好似立花美涼

10年前同人講無人識
8年前左右先紅

05年出左道啦

講咁耐得幾張圖

一早知

屌你老母佢呢一set打扮明顯cheap之堡啲衫黎
粗框眼鏡加斜陰，仲要窄腳褲，童年回憶

又乾又瘦咁，唔識欣賞

大把人都仲喺𠵱種頭喎蓋ching gel開all back?

你真識食

07年出道至啱
8年前讀中學嗰陣我個班有好多男同學補佢
個個都係因為佢個樣而揀佢

專業人士加分

Antonia vs Mia Wong

Mia for sure

以前補過Cecilia Tong
不過依家已經冇做

仲要有去遊行

有 成日著啲好撚貼身既裙 啲香水又噴到勁大震味
上堂果陣真係想拎碌鳩出黎劣

06年已經有美女班房廣告 果期大台做緊美女廚房
Ken Sir Antonia仲有個中女律師拍

有米七

個助手?

蕭源老婆冇人講?以前覺得成個阿sa咁，係把聲kick啲

佢真係好高。。。

我來吧

好似以前試場見過佢監考

唔係好記得 有冇多幾個名
佢個樣似謝安琪

好似叫Charlotte
我報佢d video 就係佢seat堂
次次都著黑絲好撚正

哇屌

前妻

係, 果陣同我一齊上佢D 堂個同學, 有兩次係銅鑼灣上堂見到佢,
同我一齊上堂果位同我講,唔得我扯晒啦,集中唔到精神呀

唔知個樣而家變成點

補習界最正個個

我都算milf 未亡人

我都覺

圖?

咩電子妓女

Email wong, Miss pun

而家先知當年個金莎廣告係佢黎
真係好正,唔應該入補習界, 直接入娛樂圈仲好賺

Vivian 冇人記得？教低 f 英文

CLS 係咪食左春藥,d 相睇落去仲細過我

個樣KEEP 得幾好, 唔知當年一齊補習個同學係咪仲j緊佢呢

本來仲想懷緬青春J下
都係不了

好有師奶味

女人真係好快老

囗試

佢生前仲係面瘦瘦 希望減返

生前？佢得罪咗父哥

撚有米7啊，真人頂多1米6幾
係成日著高踭鞋

應該冇佢對高踭鞋好高下
利申米七

直情一樣樣

j唔落 一睇到左邊就想笑

生左仔之後變咗個肥師奶

係咁就一早減咗啦 嫁咗個有錢老，咩都冇所謂啦

食得咁偏

個ig介面

依家轉行賣保險, 蘋果有講

佢幾碎

我愛佢

以前有個中學師兄好迷佢
吹哂雞搵佢補習

好記得一兩年前，佢同k.oten網上互屌
兩公婆搞成咁

2個都係屎, 所以先痴埋一齊
其實K.O. Ten仆街死未? 如果未死真係敎育界小強
利申: 前員工

巴打，你搞錯哂
佢兩公婆夾埋食人夾棍乍
上google有段蘋果訪問露哂底
2019年既報導
話兩個人2010年搞離婚
但有兩個8歲同6歲既仔
兩個仔直到2019年仲讀國際學校
兩公婆表面玩離婚
實際大把錢

娛樂圈做唔上一線又唔賣身ge話 應該唔會夠補習咁好搵

呢個Post啲人好撚老講親啲補習名師我都有補過

再美的女 都敵不過年華老去

射咗。。。

Dr Sally Wong?

KO ten 破產je.. 佢老母未破呀ma 自然仲有錢啦

真人好厚粉
以前補習個陣，間班房上一班係佢教

一啖砂糖 一啖屎

呢個暫時仲正常過樓上班重口味師奶控

覺得佢係蔣雅文, BoBo , 林志玲既混合體 咁 , 不過某d 角度睇落少少怪 整體都好正

林青霞

當年伏過
筆記好簿 無用

但係每期都會送一本彩色書仔
當年仲要期期唔同封面
好吸引人繼續俾錢續報

十年前係補完k kwong 落堂個時見到真人 真係好L正
著左高爭鞋真係有米7

我穿左高爭鞋米9添啦

頂 真係好似立花美涼
仆街連登仔 搞到我想睇套打丁

嘩
當年咁紅, 依家霉到要老破

有咁正咩

有補過佢 次次都坐得後 但竟然有次廁所撞到佢好nice咁主動同我講野
當年貪佢係少數平平地有全live既補習老師

以前上佢live覺得濃妝左小小但好靚女
記得落堂試過問問題 果下勁似fans 好掛住果陣青春既自己

差咁遠嘅

以前補koten係為左上佢老婆堂 頭九個字播koten d live完全冇興趣，最尾佢老婆教嗰陣最撚正

嗰時上過一兩個月堂，覺得教啲嘢太淺冇再補。
最記得有個狗公，一定要坐第一行，坐佢正前方
嗰時連補習都搞到追星咁，其實諗返都好懷念嗰時嘅自己

N年前嘅Antonia真係正，都屌打宜家某啲女星啦。

之前現代個miss kimmi 都幾正，可惜無乜人識

照屌

冇似啦, 真係佢

Dr Costa

現代文靜

以為佢係gay

立花美涼正好多

左邊係波台手足

離婚只係為法律上資產分開破產另一方繼續keep錢，兩條賤種黎，淘寶收音機賣貴幾倍呃錢，熱狗都係抄佢

人始終會老 唉

有無人覺得咁樣幾正

Tony Chow上堂玩玩具，飲可樂

歲月無情

慢慢丁

食開屎？

巴打好撚直接

入左有線 之後做高級雞

其實呢張我覺得都仲ok
有浸氣質中女味, 都正
但睇埋佢其他相就知佢真係算老得快

對腳都玩幾晚

邊位清咁興奮

個時補緊第二個，下個月即轉去補Antonia live,仲要早到排隊坐前面

Antonia 係咪唔太掂，要搵un sir 幫手？

走唒樣，以前短髮時期正好撚多

係真唔係啊
唔係好似樣

30出頭
我yr1果時佢讀緊mphil

正到

真係佢黎
差唔多啦 角度會有少少差別都好正常

呢個正，有無人補過佢？

緊係Antonia啦，重洗問

肥番少少就真係好好屌
同埋佢對奶係咪真係立花美涼咁大，感覺上似差唔多大細

對波好似阿Sa咁大

都算幾有料

佢ig有一樣谷到好恆
仲以為好大

童年回憶系列

沙循？

講真 煒哥羅霖果D真係好勁 keep到咁耐

屌你老母j藍絲

條友係咪姓陳

同佢初初去現代時比，佢呢幾年又真係老左好多

Costa近年只係低調冇公開發表政見姐
唔代表佢係藍

嘩！出土文物
不過係人都會老，始終過咗十幾年，佢而家都3x歲，老咗啲都係正常嘅

果三張相都係2006年暑假時現代既catalog
果時既Antonia都係應該剛剛畢業

睇返當年本catalog，當年趙博係同佢同年一齊加盟現代

呢三張相咁老既

原來anton都係mk poly大學出身

對腳好撚正呀

2019年嘅Antonia
雖然冇以前咁後生
但多咗一種成熟高貴嘅氣質
又有另一番味道

佢仲有補習咩？

仲喺現代教
睇佢最新嘅宣傳單張仲有埋首席英文科導師嘅名銜

以為pchan走左會kris lau做首席

唔好意思咁多位巴打，可能off撚左topic
想問下如果補ielts general/academic 有冇邊個導師推介下

Kris神有最高5**率都夠啦

Kris Lau拎住自己個最高5**比率打J姐
論學生人數Antonia未必少過佢

條柒頭唔係有官司咩

臭雞

係...但唔知點解古代冇踢走佢
反而之前蕭源要走
都唔得一視同仁嘅

我p chan
Koten？

Mk Joseph li?

果時現代都算正常，唔會過份P圖
果本野入面大部分既人應該都已經走左

黑陣d圖真實好多 不過好低清

得BA (Hons)都可以教人？

al英文straight A 英文有返咁上下之餘一定有考試技巧

佢得writing拎A ja

求幫拖 有五毛水軍係到話杯美心唔啱

［正視聽］你唔係黃營點解我地唔可以杯你

佢後來好似有中大翻譯碩士學歷

哇，幾多年前

問下un sir有冇j過antonia好過

哇屌
咁大分別

我想報
童年回憶

最右邊關心妍

我13年補佢個陣un sir 爆佢個陣32/33歲 今年應該40歲

佢10年前有篇訪問話佢嗰陣26歲
今年應該都係36歲姐
未到四字頭嘅

佢啲閒話家常訪問片幾好睇
可惜唔多

以前Thomas Siu得High Dip都可以教啦，不過只可以video class之嗎

un sir就係un過antonia
所以先叫做un sir

見有巴打講起Cecilia Tong, 搵返佢2003年時係現代既廣告相同依家係英皇既相做比較，屌佢老母兩個人黎
佢玩逆齡再生咩

P圖啊 朋友
不過佢真係大波 MILF個款
想叫佢幫我夾腸 我幫佢奶下閪

補習老師係咪有人補中五都教得？

p chan嗰期我去左補billy ng
不過都係無用

正！成17年前
佢依家冇喺英皇教喇
我應該係佢最後一屆嘅學生
仲有冇多啲相分享？

好大對比
呢個毒撚就彈開30cm影

你張圖個位型仔少少就有波餅食

冇喇，手上最舊既相去到2003年
果個年代既補習天王，佢應該算係最好樣果個

當年就係專登搵佢補
所以補完D英文都冇好過

當叫雞

肥左但係都算係靚太

以前既補習名師無依家咁好樣，仲要多數都係男名師，女名師好少，果時現代較好樣既女名師已經係Antonia同Stella

記得睇過一篇04年嘅訪問
Cecilia Tong話佢未入現代之前喺大學教緊英文
Ken sir專程入大學教員室搵佢
可能當初都係因為佢夠靚女，應該谷得起先搵佢

Antonia正過Stella

上面張側身相影到佢成個魏綺珊咁

Stella一開波已經係中女

果期既現代最熟既熟女一定係Linda Lau

依家最熟應該係Costa Chan同Mia Wong

ching咩年代

人地賣實力

當年補Linda Lau悶到抽筋

我係ken and roger 年代
依家班細路就爽啦 補完習返屋企不停打J

路過問下, 記得以前有個廣告叫美女班房, 個期tvb播美女廚房好hit, 個廣告就係有依個四眼佬同兩條女拍, 個四眼佬好似幾出位, 究竟佢係咩料?
利申: 無補過習

現代個老闆

ken sir
stella
antonia

教英文，但試過係佢既page連English都串錯
（當然個page一定係俾人搞唔係佢自己整）

佢以前真係model黎, 吳浩康先入為主個mv女主角就係佢

重有鄭中基閉目入神

呢兩首歌loop 左幾千百次, 而家先知佢係mv 入面個model

我究竟睇左d 咩

以前補過Amanda live

你班友仔，可以同d咁正既miss 上堂
我當年都只係補june leung

鄭中基首「閉目入神」都係佢

究竟你地點知係佢黎, 當年睇mv 想搵個女主角咩名都搵唔到, 而家係度留言好似好多人都識佢咁

不過睇返吳浩康個mv 個情景都同佢現實代入感幾相似吓。。。

seed呢

真係好似立花美涼

CWPBD-126
Caribbean-120415-038-HD
Caribbean-110315-014-HD
Carib-060915-895-FHD
1pondo-122315_213-FHD
1Pondo-021316_3357-HD

圖定老母

ray wong？ 好耐冇見worr....

佢教英文都Ok 既

個fd以前有補
話張相同真人兩個人嚟

好人一生平安

antonia吸學生妹fans應該多d
佢氣質包裝成個成功女性咁，緊張成績既女仔會當佢偶像，幻想第時好似佢咁去ibank做

相同真人似兩個人應該係入咗英皇嘅事嚟
大約09-10年之後吧
始終嗰陣已經踏入3字頭
早期未係咁嘅

偶像派女miss好似普遍都係女fans多啲
以前Cecilia Tong都係咁

呢個時間都望落好平渦

null

係咪特登貼俾連登仔睇

佢有睇post

個肚係咪佢助手條柒頭肥西？

六月娘都ok既

俾呢條柒頭中出？

好記得果陣初中暑假報過Antonia Live
但全班得4定5個人
佢就係咁逐個人R水吹
但我地都可能因為怕醜唔係好理佢
不過記得佢係好nice既

估唔到咁多連登仔想出佢

依家佢啲live班下下兩三間拖房
成幾百人

依個小朋友 大個睇返一定好後悔

好港女feel

ching錯過左個好機會

想食小鮮肉

r佢吹水 傾下鹹濕野啦

幾靚仔啊都

變撚左怨婦

仲有得食波餅

antonia得腳冇波

個表情

勁chok

J開Linda Lau

搞乜撚黎 肥到無晒輪廓 瞻仰遺容咁款

生完b，唔知有無B cup呢

係未仔報佢班多

女學生都多

平胸普通樣都J

幾日都仲喺熱門

又輸咸濕喇

依家班細路應該J 遵理果堆???
太子好大個廣告版

遵理好似冇乜偶像派女miss（尤其是英文科）
同Antonia行差唔多路線嘅Louise Page都走埋
Emily又未谷得起

Antonia都算犀利
出咗道十幾年都仲有咁上下討論價值/人氣

個封面溫左20 分鐘，入面揭左一分鐘

其實佢都好努力奮鬥既，佢入現代時英文名師多不勝數
有P Chan, K. Oten, Roger Lee, Ken Sir, Stella, Lester, winki Chan, Ray Wong
奮鬥左咁多年可以做到現代既首席英文導師，都算係努力既成果黎既

完全同意！
本身英文科咁多老師，要生存已經好困難
仲要起咁多老師之中脫穎而出，其實難上加難
雖然佢未去到Pchan Calvin Sun Billy呢啲市場領導級數
但其實已經好犀利

對嘢谷成咁

由我ce做到我而家出黎做野都仲keep到好勁

現代首席係anton定kris lau

Kris lau比人拉鳩左仲話自己請開網絡打手 誠實跌到0

Anton

依家幾多歲？

咁Mia應該係實力派

睇呢個post好有10年前高登既感覺

真好懷念呢種風氣

好羨慕

有個好似苗橋偉咁樣的教英文 又係成日係新之城廣告牌落廣告

老老豆豆antonia應該係全港最靚女名師，暫時後無來者，不服請出圖

依家重係? 要問下堆中學生先知

型

應該仲係

其實佢老公係邊個 有無ching知

一個好高大既醫生

你又知識佢？

佢咪影左張相用emoji遮樣 醫生男友就好多人都知 好多年前講

淨係聽過佢個妹做空姐 好掛住佢

p chan

老左好多，不再是靚女

佢自己話自己請開打手？
有無得睇返

Ken sir個樣好似曹格

補習天王Kris Lau上庭自爆請打手！每月有1000蚊「零用錢」！

吳浩康溝過cher
cher揀左當年既補習天王k oten
雖然贏左 不過k oten都好撚憎吳浩康

依家就似返個Miss啦
老師來講，好好啦

吳浩康幸福賓周

兩個其實都都不相伯仲，如果鄭中基溝佢而家可能好些少，
其實佢而家都唔算老，又保養得幾好，
再搵過都應該唔難啦，一個人賺錢仲要供養兩個仔讀國際學校，
背後邊個俾錢⋯⋯

女miss淨係補過Linda Lau....

Louise page個feel好淫

但係補習開始收皮

有補過呢個 人幾nice 但改文好hea

好唔好j

絲無興趣J
只能說真人唔中女

講真，學英文來講唔錯，但作為補習催谷成績既效果一般。

以前遵理有個教英文好日系既叫咩名

其實都係
佢嘅課堂主要教句型同生字
教真英文多過考試技巧
如果起舊制都仲好少少
新制作用冇咁大

漲卜卜，想屌

不過我印象中佢有一堂係教reading考試技巧
都教得幾好
聽完之後真係覺得成份reading好易做
不過其餘課堂真係絕少齋教技巧

有冇人同我一樣覺得alicia chan好正

對腳正撚到

好老wo呢張啊大佬

後生係ok既

ching咩口味

Ching 你太天真了，佢哋離婚係因為要申請破產又唔想冇哂啲錢

我會考同高考人，當年都係比佢既 J 圖吸引先補
以前有間叫「學生會」之類既補習社，有個教英文既好好，教埋國際音標，當年學到唔小野，大部份佢既學生都係傳統名校，攪到我去上堂好似格格不入咁，加埋英文底子差既話實跟唔上

當年補過Anton 初中
但真係無乜用
好似380蚊4堂live

但之後轉咗補p chan

P chan宜家退休未

咁都幾好戲, 唔做演員浪費左D

我記得以前上P Chan堂抄野抄到on9
由上堂抄到落堂無停過

好似仲未退休。
雖然唔覺自己英文有大進步，但如果唔係有佢，我諗當年CE英文得E既我係A level應該都死撚硬，最後UE竟然合格到，真係奇跡

無錯，唔撚J得補習界肯表態既少之又少

但其實多唔多老豆老母因為個補習老師表態反政府，同情學生同抗爭者就唔俾自己仔女再上佢地堂？

Sam chai
極深黃黃

sick ball

佢又係同Antonia同一年過現代

Cindy Lau?

唔係佢？

以前英皇April lip 又係好靚，點知頭先一search 就變咗阿嬸

佢而家幾型棍下

嗰張相都型棍

呢張真係經典

Tony Chow某程度都係受害者
唔係奧斯卡馬單野爆左岀黎
都唔會消到tony果到
所以tony chow肯定好憎奧斯卡馬

擺到明係個肥佬做主打，佢宜家只係掛個樣出嚟，好似周勤才同楊家舜咁。

屌點解當年我唔係搵佢補而係p chan

有冇人真係上過佢堂
佢上堂好興淨係講廢話 講佢生活小事
英文都唔教多隻字⋯⋯

果時上完堂仲有一大班人排隊搵佢簽名
簽果本咩筆記
心諗有乜好簽 真係大明星咩

細個果時永遠都排唔到頭位
遠距離睇佢都幾好J
有日落堂衝前J佢
點知見到佢假眼睫毛厚到嚇親
臉又扁⋯⋯⋯
真係即刻J唔落

補過一個月就feel到
真係垃圾

補p chan不如直接拎本字典黎抄

但係其實咁樣抄法某程度上真係可以訓練到你考公開試尤其是paper 3寫嘢會快好多 重點係快得來又要訓練返點樣寫返好首字

老女人

基本上冇教啲乜，教啲嘢又簡單，唔係話學唔到嘢，但係唔係個個啱

屌 想入廁所打個J